呢排元氣唔洗點排隊，幾抵食

睇落最危險嘅時期就係實際最安全嘅時期。依家先係食元氣嘅真正時候 。

準備用英文落堂，原來要用 apps ，crab roe 即係蟹籽 。

打開英文轉唔返 Chanel

今日都食咗 唔食吞拿魚ok嘅

用下常識，呢啲魚嘅寄生蟲唔會係人體留得耐。食到都唔會有咩事，又唔係淡水魚。驚都驚三文魚啦。而且驗到又冇話條蟲係生定死，咁食菜同生果都好多見唔到嘅蟲。

難分真與假

老老實實，我平時大灣區食開鯇魚刺身，唔係好信得過吞拿魚

啱唔啱先，蟲又點。以前啲人食禾蟲，法國人食蝸牛。Bear Grylls 係人在野節目咪又咁食。

我只會將所謂寄生蟲當係蛋白質 supplement ，做 gym 嘅食多啲都唔怕。

元氣連鎖店，入咁多貨，其中 1% 有問題都好易驗到。但其他店細型，1% 有問題你未必驗到。驗到冇蟲都唔代表安全，驗都係 sampling 咁驗，所以咁都唔可以 conclude 啲乜嘢。

我讀咁多年 econ 最大得著係 risk neutral 。抱住呢個心態，食都食得開心啲。

好似好理性咁
lm

明明食左咁多年蟲都冇事，點解睇完新聞爆出黎再食就會驚變有事，真係唔明

又冇發現活蟲，又冇講邊類線蟲 (線蟲只係一個種/目)。豬肉牛肉都有啵，重點係邊種蟲，同埋係人體存活期 。只係幫大家分晰清楚件事，我自己就中意食熟嘢

唔好再吹捧ok?
陣間又多人返

舉多個例子，車厘子都有唔少蟲。我地應該以蟲 properties 去睇件事，唔係用蟲嘅 existence 去睇。

冇立場，只係抒發下我嘅觀點

其實全香港市民已經進行左一場長時間既臨床食蟲實驗，事實證明食左該種類or該數量既蟲跟本唔會有害人體，有蟲還有蟲，有害還有害，平時食開班元氣fans, 睇完新聞唔食跟本唔make sense, 都唔知驚乜撚

當然如果係有人食完出事再驗出有蟲另計。

所言甚是，驚蟲不如驚重金屬

可能只係食蟲屍，我建議大家叫吞拿魚蓉/腩，呢啲會成 pat 肉醬咁上比你，蟲都應該變蟲醬。

就好似口水傳播愛滋病咁，要成公升口水加有傷口先會傳到。但依然有人會驚